點解會有人覺得上水同沙田係勇武？

明明好多人連口罩都無戴
咩物資都係即場買
俾狗打到仆街
行前又講明係和理非

邊度勇武

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

推